民賤聯 官商勾結

沙頭角打鼓嶺 民建聯溫和輝議員
佢個仔做美聯物業。
用佢老豆的名義來吸引大量客人
聽聞佢老豆係沙頭角打橫行 用民建聯嘅名義走私撈偏樣樣齊

利申：前同事send比我睇

樓主戴下頭盔好 一間人地嬲豬唔知做啲乜出黎

連狗唔會同民建聯有關係del我post掛

官商勾結